示威者：由於夏天導致有手汗， 唔小心手滑飛左舊磚出去

er:「同事亦有責任追上睇吓哩班係咩人，期間由於地面濕滑，有我哋嘅同事亦都有嗰啲聚集人士跌倒在地下，事後就有人受傷送院」。

佢講完唔笑果下真係好叻

由今日起出街見到香港警察要敬禮

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！